龜頭BOB: 我個頭真係好似龜頭??

究竟佢自己剷光晒定係脫髮

仲有髮根

係

唔係似，係一樣

exac7ly

Bam!